## Compte rendu de la réunion client du 04 juillet 2019 ##

Présents : IT-Tek, Rennes, Nantes

Absents :


Messagerie vocale de l’extension *97 messagerie vocale d'un autre poste *98NUM - protégé par mot de passe

Codec G711 codec mais supporte tous les codecs en entrant.

Le client a déjà testé Zoiper et utilise GSWave

Sur pc a testé MicroSIP

Actuellement les communications ne sont pas chiffrées (SIP sur UDP)

Rédacteur : Antoine COUTARD